[貓玩具] 紙質滾輪

高一米，擺咗兩個月左右。之前為咗氹貓買返蒞，但貓唔肯玩
免費贈送畀有意者!

有興趣既留低聯絡方法
btw, 有得pm 未

有咩可能會肯玩

因為有隻貓BB, 以為佢會玩。
跟住

成貓都入到去玩？

有興趣不過個輪好似有D細,俾BB貓玩?

本身畀佢玩㗎

拎黎練爪機會高D

乖乖坐定定俾你帶出街咁乖

佢會就咁喺手瞓着咗

好羡慕

我隻港女一抱佢好似攞佢命咁掙扎跳走，但其實又要人陪，我地一入廁所見我地唔到就瘋狂9叫，好傲嬌

好乖
我果隻抱一抱都出抓

呢隻野咁矇，邊個都抱得

想俾我隻龍貓玩

拎左驚隻貓唔玩

咁乖既
我個隻唔敢帶出街

我有興趣

巴打可唔可以邊區先
太遠我都唔知點拎

幾多個月大

嘩好乖
抱住訓呢個動作都唔知幾耐冇試過

滾輪
貓彩你都有味
但貓抓板用都幾好既

紅字為gay